"想變成宅女 就讓我當現充" 呢套輕小說真係好正!!!!!!

10卷主線 + 5卷補充 ，用左3日睇哂

類似劇情就係女主角鐘意男A，男主角鐘意女A，然後男女主角互相幫助大家溝鐘意既人，然後劇情梗係會變到White Album 2咁

文筆唔錯，有d位睇到個心會揪住，插畫畫風一般，但可以接受，成套野幾有趣

嗯

龍虎

好

系

我有諗過買唔買這套
畫風幾吸引人買
但最後無左件事

呢套之前有睇 不過好耐無追
完左 家下個故事到咩

睇過漫畫幾正

實體書我都買過4本，但真係好撚薄
差唔多價錢下，應該係我買過最薄既輕小說

完左啦，梗係女主角同男主角一齊，結埋婚

漫畫完撚左

唔洗睇了

睇完了 結左婚嘛

邊度有圖文並茂睇？
定係你買書

漫畫腰斬左

漫畫改左小小劇情 但都好正
好鍾意女主個性格
好夠義氣

好多網都應該有啦? 再唔係down epub落手機

明明外表係mk妹，但內心好純，又講義氣 反差萌

屌佢老母 仲話大學篇係小豆黨既勝利
點知原來係再睇小豆柒多次

樓豬形容緊嘅內容唔係toradora嚟嘅咩

睇樓主講好似冇乜分別

係bo，你岩

單講小說，我覺得呢套好睇d

後宮又多d同 埋男主角無龍虎條友咁呆

咁都係不了

翻睇龍虎算

第一次就創意
第二次就...